hkbn 寬頻到期求報價

hkbn 500mb 6月頭到期
求報價 留低tg

有無hkbn sales...